是日不靚午餐 美國免治牛肉車厘茄紅酒燒汁燴意粉跟水牛芝士

不靚?
25

望落幾正喎

冇定b所以唔靚

講下味道先
淡
就係一個淡字

本身好地地, 放乜鳩野Mozzarella

食落水唔水？
喉嚨係咪好濕潤

Hea

白色個啲咩嚟

墨魚丸?

唔好咁講
唔放真係食都食唔落

狗唔搭8
比狗食

水牛芝士

墨魚丸 樓主尋晚打邊爐食唔晒費事晒野

點解唔整到pizza咁溶溶地 而係一粒過

魚蛋

唔知
我要放d係意粉底到整溶佢先撈埋食

一係掉左去, 一係唔好食。意粉凍哂啲Mozzarella都未溶啦

C伏嗎

不c伏

唔好再食意粉